DSE成績差，跟住完成HD，然後創業，之後生意好兼出名，最後可唔可以跳升HKU MBA?

如果我在2019DSE中文攞1，英文攞U，Ielts得3.0， best 5 得3分，放榜後我報國際廚藝文憑，佢唔收學費，我仲有得攞津貼，跟住我在2019-2022年學國際廚藝文憑和高級文憑，2022年完成高級文憑，我於是在廣東省搞飲食生意，2024年因為間公司出名，我有錢兼出名之後，我只係得HD程度，Ielts得4.5，可唔可以試下報HKU MBA/EMBA 和DBA。

如果佢地收左我，我會否讀得得好辛苦？

學下何妖博士都有得你做

On999

急不及待想玩玩了

不如試下做國家主席啦

讀書讀傻左？

有
讀OU BBA+LAW都得
仲可以做上市主席

英文U

我建議你去疪護工場入筷子

2025年 hku mba收咗你
2030年 俾埋首富你做
滿意未?

當你認真問

有心嘅話進修左英文先諗MBA/EMBA
學英文做咩都有用
MBA呢啲虛名用黎 networking 架姐

唉 教埋你

想通了，即將要和社會接軌，
就職後要拼盡全力 賺錢，拿取權力。
會首先經 香港公開大學BBA(C&G) FT. 進場,先拿Degree。
然後一邊工作一邊拿Master，以最快速度上位。
成功KO第一捅金後，我才能繼續實現夢想，理想。
(搞樂團，養孩子，父母，去幫有需要的人)
4年 Business Law, 將來就可以用法律監管公司各個部門。
又要負責幫公司和 港交所，稅務局聯繫。
更加可以有能力為公司制定未來政策。
表現好的話可以入董事會。
簡直是公司主力核心。
我迫不及待好想玩玩了。

其實英文好難攞U

樓豬係假膠
起下底就知
應該五毛黎添
狂開垃圾post洗版